[仲有冇人記得撳錢] 撳錢！提取美金保平安！

大背景

1. 環球經濟因為武漢肺炎動盪，股市大幅上落，金融危機一觸即發

2. 全球經濟鏈因為武漢肺炎半停頓，各大工廠陷入倒閉危機

3. 人權法案即將來臨

4. 金債油全線收皮 - 金之前升左好多

香港背景

1. 港匯指數強，好可能係因為之前大量人民幣轉買入港幣避險 （而家換美金應該比之前抵），資金流走可能好快又去返7.85

2. 相比美股，港股好強，但無限放水都未必再頂到，好友必須悔改

3. 銀行借左大量錢比大陸，黎到半年還唔還到錢會係關鍵

4. 樓居然奇蹟地未爆

而家仲唔撳錢仲等幾時？
唔通等真係潮退果陣先撳錢？

提取美金保平安

Push

push

還有23 條立法

cash is king

要入就入美金，入匯豐5年都未必返到家鄉

上年已經換曬，無錢換啦

頭先聽人講美金會過期
過左期銀行唔收
有無人知可以擺幾耐

佢個腦已經過左期

頭先聽人講港紙會過期
過咗期銀行唔收
都係換美金安全啲

諗緊而家點走港股

起碼仲有一下大跌

佢應該講舊版既美鈔 你串錯人

有好舊版既美鈔 銀行真係有機會唔收

咁我錯

當日個個去撳錢，中銀個interbank rate即係升幾十點

港股唔強，佢用美股升幅應達40000點，而家跌左一半，美股跌3成

去其他post問左,
呢一期既美金應該仲未過期
另外張銀紙永遠有效,
但過左期既要去美國本土先用得

推

開咗離岸戶口喇